好想溝女呀

但邊度識女仔呀

好想比靚女溝
點先可以比靚女溝

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

溝肥婆囉屌

係古代女人係資源，用嚟分配獎賞，自從進入現代后先變到要同人爭，只有動物界先會爭交配權，都唔知現在人類係退步定進步

果然係父權forum

冇女target溝 好悶

跟本成個東南亞，日本，韓國，越南，大6，台灣都係父權社會，係唔知點解香港咁特別，所以係香港做女人真係好幸福

興趣班d女都唔理我，邊可能識女呀

唉好孤獨
又準備lonely christmas

兒登仔仲保守過伊斯蘭

兒登仔不如幾鐘意伊斯蘭 佢地都想上天堂享用幾十處女
兒登仔當女人係貨 同伊斯蘭根本冇分別

初戀啊 我要初戀啊

樓主pin this

唔係我哋當佢地係貸，係佢地當自己係貨，一心諗住嫁個有錢人不勞而獲，又去做ptgf,跟本里D對社會無建設嘅人，將自己當做貸物賣比人就係貢獻